有無人都係大個先知自己有ADD 呢啲病

讀書睇文明明睇哂成段嘢轉個頭會失憶
讀完一句會唔知自己睇咗啲咩
成日發白日夢
讀書嗰時聽聽下listening會突然離魂咁款
過左成段track已經係另一part
成日做一樣嘢想專注都專注唔到

點
解
係
我
啊

我都會有 原來係病

睇醫生啦 唔使自己嚇自己